痢狗連痢祉俊都唔識咩？

[前場三廢] 利物浦 對 愛華頓 3

#414 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗咬狗

笑撚死

獌祉俊既意思 唔係話佢明明係猁迷又要針對猁狗扮中立咩
高登年代已經有呢個名架喇喎

佢似係真心唔識

扮中立咪叫中祉俊, 咁關獌咩事

中祉俊

痢狗已經輸到精神失常總之全部now講波佬都係死獌狗！

輸撚到自己友都屌/唔認

佢唔係利，咁岩行過姐

獌祉俊係利狗笑鳩d利狗以為佢係曼狗既笑話黎

海邊巴食撚咗藥未

屌你老母死曼狗.gif

好嬲

咁撚搞笑架咩

google到

猁狗：今場好撚黑呀

痢祉俊扮中立算唔算好過丘建威扮都唔扮撐獌

一個鍠迷一個痢迷，變撚晒獌狗